其實我已經玩完㗎啦

廢人一個

我做得啲咩啫

發生咩事呀？
如果你想講 / 講得
呢度大把人肯同你分擔

我諗我連自己都養唔掂

唔係好識同人相處

我平時啞㗎
但係好多野諗

我呢啲咁嘅人係唔會組織到家庭

其實屋企人對我幾好
係我反骨

家庭對我嚟講係
束縛
牢籠
包袱

我好似睇到佢地咩心態
就係想老咗有人照顧同死咗有人幫佢執骨

你問我驚鬼定驚人我一定話驚人
因為人你唔搞佢佢都會搞鳩你

我就係咁不思進取原地踏步㗎啦

係呀我乜撚野都冇做過呀
冇一件事係做得好好睇睇
咁又點

我唔會想再溝女啦
好麻煩又吃力不討好
我只求心靈可以得到平靜

我冇教好訓好內啦

冇人明

呢個世界得返我自己

有時望住自己幅相
心諗呢個乜水嚟？

我係我自己？
我究竟係邊個

公屋定私樓?